林正財：或會全面禁止堂食 但我們不想封城

本身是醫生的行政會議成員林正財，在本台節目《講清講楚》表示，政府會微調目前的防疫措施，選項包括全面禁止堂食，以遏止這一波疫情爆發，又重申不會使用「封城」等極端方法。

行政會議成員林正財表示：「如果我們沒有一些所謂超級傳播者，就算我們以現在的措施，我們待兩、三星期，它有機會回落。不過，如果市民、政府也好，想快些能夠壓低數字的話，我們再會加些措施也合理。既然我們做一個比較精準的抗疫方法，我們不想封城，我們不想『禁足令』的話，其實我們要不斷微調。」

每棟樓企一隻防暴狗, 有人一出就啪咪得LO

想帶風向去拎禁堂食同封城去比較？

返工唔會有傳染風險嘅
嘩我哋今次學撚到嘢啦

返工無事, 迫車無事

就算我們以現在的措施，我們待兩、三星期，它有機會回落
佛系

健康碼

咁似以前boris做法

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

又同病毒deal好呀？唔想唔想？
抗疫唔超前處理你咪自食惡果囉

得一隻實比人打死

日日30人喺pantry聚餐

屌你，我夠唔想封
但要封先有效嗎，你班仆街好快d諗定萬一真係要封，點樣處理啦

班畜牲覺得天氣咁撚熱,執條毛

好on9 根本全面封關 取消晒所有免檢疫 先會有用

個個拎盒外賣返公司除口罩食

到時逐隻狗⋯⋯

下一步咪話取消立法會選舉

吹奏封城既自己諗佢封完會唔會借d意唔開番變相鎖港

咪仲危險

驚閪咩.
just a flu

政府做野真係太慢 成日都心存僥倖

我求你封

一封城......班黑警殺咗林鄭 林正財都似

唔封關你做乜鳩都冇用

封左成點翻工

傷害香港人感情就ok
傷害支那人感情唔封關就唔ok

免檢繼續 市民做咩都補救唔到
屌你老母我夠想好似台灣咁 口罩都唔撚洗戴

其實只係賭佢會回落

林鄭：我絕對唔會中圈套

飲食界藍屍：我尊重你理性抗疫，但唔好影響我返工

仲要政策衰咗就瀨返人轉頭話市民唔做好乜乜乜

未來十四日唔係關鍵

黑警晚晚係街放tg咪得

返工戴住口罩😷傳染性低啲
屌你午膳帶返公司食咪又係要除口罩都有風險嫁啦政府腦裝屎架

禁全日堂食 -》番工能喺街度食？

可能係柒柒柒已經同武漢肺炎傾好，唔會令返工人受感染

唔使食啦 光合坐用咪得

香港仲要租咁撚貴，枱窄過西
細細個office幾十人買外賣除罩食，同餐廳常食有咩分別

叫武漢病毒等你微調

禁堂食 政府唔洗俾錢食肆

疫情爆發 係你班賤民既錯

嗱，總之工就要返。
中午食咩自己搞掂咁大個人，
仲要政府幫你諗呀

當人返工時,D病毒好識做,唔會揹佢地

Jeennngggssss, finally can cull some dogs

堂食禁都ok
廢老煙點都要食

係咪唔食飯就無事?

如果我們沒有一些所謂超級傳播者，就算我們以現在的措施……
如果無人食野味，無病毒㖭，如果林鄭無初心，使撚上街。如果，如條撚啦！

推

一定要封城

依家餐廳都有膠板玻璃板隔檯 好過好多office添
唔係個個寫字樓都有屏風隔開，依家興開放式設計 食飯都一齊食 去pantry食都聚集好易過四人

全面禁煙先, 多咗人喺街食煙

兒燈仔就係咁經常幫敵人諗好埋方法兼且吹奏一番
到時真係封晒，你發生咩事外國冇人知，你想走都冇得走

有落單狗呀

都要番工，繼續唔封關

無論點封都好 星期一記得準時返工

錢呢，你肯俾錢啲受影響工作者先好實行啦

我要反攻中國 唔封唔停

1隻未必夠

日日百幾單，一大半源頭不明，點鬼知有冇超級傳播者？

唔題免檢就知咩事

咪有佢囉，繼續返工返學GOGOGO,BOMBOMBOM,

一樣要返工有撚分別咩，大把公司啲閪位重窄撚過餐廳，不如全民禁食午餐啦笨柒

好阿, 得1隻

搵個真係為香港人既得唔得
攪咁撚耐都仲未全面實行任何地方帶口罩（我理撚你係咪運動撚啦，根本就係要番係屋企唔好出街）
關又唔封
外來又攪唔掂，內部又攪唔掂
無樣得，出黎9up就得
日日都話勸 勸得掂就唔會爆成咁啦

邊夠子彈用
每隻一把大刀咁就差唔多

全面禁止堂食 相信一段時間可以控制得到

林匪正財正仆街

第一步係免費測試氹人落𦖿﹐跟住就話計劃有用運作良好﹐擴大到全香港

如果冇武漢肺炎我而家洗撚日日戴口罩出街

恐懼撚：支持政府 快啲封晒佢全民禁足

「嗱病毒，不如一人行一步
我唔俾人出街食，你咪再搞班食客
免檢疫嗰班人見到佢地都好停一停
由佢哋啦」

不嬲都係諗點樣擴大疫情

你唔封城咪繼續出街囉，吹咩

聽佢講嘢，咁市井，好似由一班公園阿叔決定點抗疫咁

想對付黃店就光明正大啦

依家有d 做6折

禁食飯禁除口罩
食飽先好返工

又傾掂數返工唔中招

禁堂食，限聚令

但唔封關

政府又贏

飲食業成"無我極勇武"之路!!!

咪傻喇 唔止藍店 中小企都會比佢玩死
政府就繼續資助美心呢啲

陳焗腸都話番工可以抗疫

你有公司可以坐係到食咪算好
冇OFFICE 果D 工就慘
公園食又話公眾地方除口罩犯法
睇黎要匿起公廁食先得

禁禁禁

死都要返工

攬炒張宇人

做野永遠做一半，想用個中間方案，唔狠心d ，實仆街

不過符合香港政府做法

千祈唔好高空擲物
好危險

封關呀

禁堂食咪要係街邊/公園食囉，唔通捱肚餓唔食咩

公廁係室內公眾地方喎

全民監控

香港D 納米樓open kitchen 首當其衝
佢地開始明白廚房既重要性, 同埋佢地個角落廚房衰過貧民區

香港再出發
變左
香港再爆發

777:唔會中計 工一定要番 大不了晚上戒嚴

項莊舞劍志在沛公
想乘機徹底摧毁黃店

你唔封城，人地封你城
留名等大陸都封你關

西伯利亞潮文
最後一句, 全球人口受感染, 香港老細: 『最近開始彈性上班工作！』

個群組細啲，容易搵到源頭

驚閪咩,聽日準時返工

簡單啲唔想賠錢靠你哋自己搞掂

每次講返工都要諗起呢幅圖

淨係返下就 食完先返工 問題解決

我都唔想封城 唔想俾啲死黑警監視

哦
香港嘅本地飲食業就話之你死
大陸人就係貴客
大集團有「保就業」嘅利益輸送
撐警嘅小藍店有冇後悔呢

兒登仔舉腳支持啦
堂食撚咁撚自私唔帶罩

但佢哋想市民返工

如果我們沒有一些所謂超級傳播者，就算我們以現在的措施，我們待兩、三星期，它有機會回落。

你唔封關過兩日走一個入來唔使計？

自己吹禁足 又話人散播謠言

餐廳堂食家陣又限距離又有隔板, 返公司食如果open office就攬炒
不過連登仔最支持政府做呢d野架啦

但照要番工
你禁曬堂食, 做飲食果班又冇工番
咁姐係點?

依家已經封左城，但係人道理由9成人免檢疫

被逼送中

傻閪
真係全禁一定係黃小店死先
大企業嗰啲政府實會幫

限制街市人流

全面禁堂食

警隊巡查所有行山/沙灘/戶外活動，立即清場

所有娛樂設施關閉，包括會所做gym

所有工作坊/演講取消